唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

佢叫肥樂，跟肥豪，尖新肥菜啲人，啊頂細b，專搞破壞，佔旺佢己經收過錢搞破壞，屌你今次又黎

傳送門：

咁多位幫幫手

推上熱門

幫幫手

推

Push

自推

下次blur咗先啦
唔好推啦

屌 仆街係喎

文宣既戰爭開始！

個post已經收咗皮

開新post

乜撚嘢呀？又肥豪又肥菜？
九唔搭八，黑社會？呢啲料我一拳一件

係

仆街 肥樂有七個共同朋友

推另一個 新開左